其實人工包唔包，你地唔撚識用腦衡量架？

成班感性中小學雞衝出黎懶感動。

差佬咁既入職要求都有咁既人工，佢入職前已經知要打風當更，當然係人工包架啦。
唔洗做照出咁多俾佢高薪養廉呀？
小學生識唔識咩叫高職養廉呀？

另外，醫護人員係照得尊重，但佢地除左專業知識值錢，佢地讀書之前都知道邊d部門係救急扶危，打風係唔可以唔返工架啦，佢地咁高人工，真係人工包架喎。

人工唔撚包果班，就其實係你地班撚樣網上仁義道德之時，前日亦有份係咁幫襯佢地輪姦佢地體力，有份加重人地work load既食肆員工啦。
佢地袋咁撚少錢，都要serve你班柒頭皮，咁就真係人工唔包啦。
鬼唔望你班撚樣食果個老麥包皮抹過晒鞋底先出俾你食。

仲有人工唔包，咪今日執左成日手尾既清潔工友，佢地俾人外判上判，人工低到仆街都要善後清返條街，佢地真係不幸，有資格講人工唔包。

人工包唔包，請用常識常理去衡量，唔係無啦啦講到自己幾感動去盲目吹奏。

做乜撚
一句講哂,應該對事唔對人
我覺得所有對呢個社會付出過嘅人都值得尊重
即使黑警係打風期間有貢獻過嘅話我亦會讚賞佢地

何惜呢度係兒登，而你又唔係黃子華

戇鳩
黑驚咁撚高人工做返份內事，你衝出黎吹奏。
黑驚扑撚傻左你呀？

屌你老母
你唔撚吹奏老麥返工，打風更都唔知有無七十蚊個鐘既mk妹？
你唔撚吹奏兩萬蚊人工都無，係狗鐵俾你地班撚樣追住屌都要行車既員工？

咁撚柒多人，低薪咁多打風都要返工服務大眾，你唔撚吹奏。
你硬係要吹奏一班，真係人工包既黑警。
戇鳩

我無吹奏, 只係我見到有乜人做左好事,我就會讚佢地
我見到你既邏輯只係因為我地淨係讚左黑警消防 無讚M記妹同司機, 所以黑警唔值得讚揚
咁樣你同黃子華既魚蛋論者無分別

你會唔會吹奏黑警捉到賊，醫生醫好你傷風感冒，巴士司機安全載你去目的地，人地做份內事都心存恩典，on9耶撚先做到。

咁黑警既人工係唔係包架？
咁人工包左，你吹奏乜野？
魚你老母個蛋論
我講緊黑警無資格成為人工唔包既工種咋柒頭

負皮完我咪早抖囉，聽日唔洗返學都要瞓啦，影響發育架
仲要以為自己好公道
對事不對人
依件事，本質就係受人工高低影響

你就只係講人職責

留意返其實紅字先係重點
一句到尾呢d時期返工既都會有危險架啦
但唔好因爲份工既人工高低就否定人地既付出

咁講「人工包」
真係要計返人工既

醫生袋緊十萬八萬，醫好你你會覺得佢做份內事，但如果佢係義診，你當然會欣賞佢。

而今次班黑警就擺到明係高薪做返份內事

我真係唔撚明班柒頭吹奏黑警做乜撚野
仲要佢地班柒頭以為自己好理性，對事不對人先嘔心

依家討論緊「人工包」

警察既人工的確係包左當中既危險性

無否定佢付出，只係反對吹奏風氣

做m記未又係人工包

我個立場係
無論人工包唔包都唔應該影響我地對讚賞
只有child登呢d人工咁撚低既地方 先咁多人在乎人地人工包唔包
乜你覺得警察人工好高咩?

你覺得10號風球都返工既M記妹 司機值得讚既你都可以開PO讚佢地架
你反對吹奏黑警風氣, 你可以開po吹奏其他工種, 點解你又唔開???
我完全唔覺得呢個香港社會多d讚賞既風氣有乜問題
係咪日日開po鬧人打風都趕住返工係狗你先安樂?

咁幾時吹奏老麥mk妹呀？

早抖啦

你要吹自己吹飽佢，話m記人工唔包真係人唔笑狗都吠

咁都唔撚抵得？

反而真係想知
你屋企人失蹤黑警幫你揾翻
係份內事嚟 但你感唔感激佢？
定係你同佢講係應份嘅份糧包埋

你要做手術 醫生幫你做手術
份內事嚟 岀咗糧嘅 佢預咗嘅
所以就唔需要感激了

M記mk妹低人工
但佢拎個餐岀嚟俾你 你唔需要講聲唔該
佢始終有人工 有糧岀 人工包嘅 佢預咗遞餐嘅

試諗吓咁多人都服務社會
有人肯感激已經好好 唔好唔記得呢個係香港嚟
係一個連講句唔該都好似小咗忽肉嘅地方
下下好似樓主咁計住邊啲職業吹奏得邊啲人工包
邊個死咗要支持幾十年先rip 得 純粹覺得可惜唔rip 得
真係好撚辛苦啫
不如個個都感激

香港人啲concept 係錯撚曬
乜都要好精準唔撚蝕得
感激黑警又話 咁m記mk妹低人工又唔感激？
感激mk妹就話咁狗鐵員工呢？
感激狗鐵員工又話咁啲掃地公公婆婆咁老都仲掃
狗鐵員工算乜？

不過咁講就預咗俾人話兒登
我寧願俾人話 但都至小有啲人性
香港人自己諗吓啦
認真咗sor

講到有人性就一定要讚咁
有人性記得當年對住d示威者見人就扑打到人頭破血流再大大力禁落地下五花大綁人地
有人性都真係唔會吹奏警察

保安最慘無得唔返 仲要好多公司無得比的士錢,就算肯都係保底50蚊

清潔工仲衰,10k都無

大家同係紀律部隊，點解消防救護咁多人賺，警察就無人理，自己諗下警隊做過啲咩行為啦

當年日本仔都衰㗎
有人性唔好吹奏日本？
咁同啲廢老講野有乜分別
黑警打人係冇人性
但黑警幫手恢復社會都冇人性？
仲有 唔好又轉移視線
係講緊應唔應該所有野計住計住？
眼見倒佢做緊好事講句多謝都係錯？
正如上面講
一啲人做一啲人工包埋嘅野
之後你同佢聲唔該係錯嘅？

我淨係知一啲人做一啲好事/幫你嘅事就可以講聲唔該
做一啲傷害人/社會嘅事就要屌
未聽過講唔該係錯
不過好似係價值觀問題
好多人同樓主價值觀一樣
所以香港先咁地獄

講得真係好聽
你試下當年俾人扑既係你親人朋友甚至自己呀？
你唔試下同猶太人講希特拉扶過阿婆過馬路原諒佢呀？
漠視他人既不滿同怨恨強行逼人地對事不對事我覺得更加違返人性
總之而言，我覺得就算班黑警出去再鋸多一百棵樹我都唔覺得值得吹奏同原諒

戇鳩

日本人係前人犯錯
依家班差佬自己就係果陣既犯人

除左屌你老母
我諗唔到第二

條on9太多幻想，香港黎一次文革佢分分鐘第一個衝出黎革人。太平時代特別多on9作抒情文。成日唔該前唔該後，上網講，好撚易，我每日一篇駁正皮都仲得，dllm, 一黎風雨，即刻情感抒發，平日呢？農夫廚師唔見佢出post多謝，dklm人地上菜慢d, 煮得唔好食第一時間唱鳩人，上openrice負皮人地。香港教育制度教撚左班閹人出黎，個個剩係識幻想，一人一句讚美，世界會更美好。

其實同對社會有貢獻既人講句多謝姐，咁廉價唔洗錢都要計？

調轉諗，特狗都係做份內事 幫商家佬迫你地返工姐，你又洗唔洗屌唔屌佢？
人地打份工姐 台底收唔少嫁啵可能

岩呀，咁個個都係打份工者，做咩為難人地去投訴者
不過香港係投訴之都，最撚鐘意為難前線d人

的確啊
我親人/朋友俾黑警打緊係唔會話佢有人性
無可否認我冇親人/朋友俾黑警打唔明你感受啦
但我就覺得唔好一碌鳩打一船人
你又肯定斬樹嘅係打你嘅黑警？

人類入面都有人做過好多冇人性嘅野㗎
咁係咪所有人都衰人？

不過睇你最後一句都知你諗法
明白大家想法就好
我都係堅持一個人做一件好事講唔該/多謝並唔係一件錯事

所以我咪話，做得好 欣賞好正常
做得唔好，屌下都好合理

岩呀，唔好一碌鳩打一船人，警察都有好人
岩呀，唔好一碌鳩打一船人，共產黨都有好人
岩呀，唔好一碌鳩打一船人，納綷都有好人

一個平時性格再好既人，受到組織既壓力，可以做出一d恐怖殘忍至極既行為

真正恐怖係歪曲不良既組織，可以將好人都變成殘忍既殺人犯

唔信建議閣下睇平庸之惡，入面講述一d性格完善既人，身陷納綷組織壓力變成助紂為虐既共犯

寧願on99繼續幻想一人一句讚美令世界更美好

都好過你做一個現實撚一味踩底人價值觀然後令呢個社會風氣變啊

都係呢位巴打講野有啲討論空間
至少唔係一味屌老母
Btw會去睇睇

照你咁講，當年扑示威者又係打份工者
六四軍人又係打份工者
納稅軍人搜獲又係打份工者
去到日本侵華其實都可以話打份者
世界好和平好美好，因為個個都係打份工者 而且做得好好tim係咪呀哈姆太郞

令到社會風氣變<---咁睇得起我
科學d啦。

其他工應該尊重，最唔應該尊重係林鄭，張建宗等一眾廢柴

唔支持警察的都係想分裂社會 都係五毛！

咁你應該講埋消防
消防人工都係包埋

其實感激同唔該都係表達番個感受啫
收左人工，就係份內事，唔應該講唔該講多謝講感激？

之前係警察打人，咁代表所有都打過人？一碌鳩打一船人？
如果係既有香港人衰過老強，全香港既人都係？

獨立對事，獨立對人唔係成熟d咩

isis都有好人 左膠

清潔工友

你要拎d咁極端既黎比就已完
想問你，你係咪永遠唔會報警？會既話你會搵isis求助？

比喻可唔可以貼切d

黑警有咩貢獻?
刀仔鋸大樹?
最大貢獻點都係人工低佢地一大截既清潔救護消防

係啊 見到樓主條on9仔就要屌多佢兩鑊 份糧包埋
呢到連登 無好人 全部都係有出糧先會做嘢 話知你同你老母講定係同樓下看更講 全部講多謝嘅都係左膠
btw黑警死全家 份糧包埋ga

都係人工包
低人工只係佢地冇能力做到判頭

高收入=少貢獻 低收入=大貢獻？
咁我諗啲清潔救護消防都寧願自己冇乜貢獻
連登仔依家係咪連對事不對人都唔撚識
差佬個朵係臭
但做撚完野都要比人屌真係on99
要講份糧包 最撚貼切就係清潔救護消防啦
最後連登仔又吹奏緊邊個屌緊邊個先
寧願你地話唔撚中意差佬所以屌 都好過依家硬搵野屌扮客觀咁撚肉酸

你可唔可以用下個死人腦
不如你講下黑警係今次風災相比起救護,清潔,維修工程人員有咩「更多」既貢獻?

佢地大部份咪企係度叫做「維持秩序」
咁你不如吹奏地鐵職員先啦

唔同職位就係做唔同嘅野
消防救護就係專門做救災善後嘅工作
不過老老豆豆 差佬呢獲點都有貢獻過你呢啲喺個keyboard前面乜都屌一餐嘅撚樣
下下等消防咩 真係當差佬唔撚洗做咩

樓主既邏輯就好似話
士兵人工包無命架喎
打仗死左唔應該婉惜，因為人工包左

醫護講真覺得危險想唔返，打個電話話冇車返唔到就得啦，就算返到都可以扮返唔到，
夜更早更都仲返到，返下午更果班咁危險仲堅持返去跟本係為份責任

又係你叫人獨立對事 會報警又點